不如改用discord

有打開機都知道discord 係乜
入谷之前要有invite code
入到谷仲可以開分流grp
例如分工作 : 前線 救護 後備 物資
地點: 金鐘 中環 天后

又可以有voice chat 同general channel放料

推

再推

push

小心有狗

仲可以俾admin批咗先入
可以用連登會員number去確認

Pushhh

我同意搵個地方大家收到消息，而家真係有少少一盤散沙

示意圖

入到去可以開好多channel

但係好難咁叫一堆啱啱先down Telegram 第一次用嘅人去down Discord.

discord 個 hierarchy 有一定嘅learning curve (畢竟discord 個 idea 都係based on TeamSpeak 同 IRC)

但係我認同用 discord 會令到成件事有系統性啲.
(discord 真係好撚好用...)

乜你覺得連登就冇鬼？

依家啲資料太散 冇commander都要有個walkie talkie先

咁唔係點
telegram有鬼 遊行有鬼
就唔試？
起碼起底會知係咩人先

用discord要小心:
唔好開咪，有狗入group錄到音就仆街
一定要開全新嘅email嚟登入

推下
試下唔洗死

你知係咩人未會比警犬拉囉....
要做得保密最大可能真係唔經網上由人逐個逐個傳
但個risk都係仲係到
只係比較低
冇計

你啱
要一個好少少嘅系統
可能試下 TG announcement channel?

如果真係用discord, 篩選程序一定要好嚴密 (好似見工咁)

另外github 有 discord telegram link, 可以link 埋兩邊, 但係要有 server 長期 proxy 兩邊嘅 msg.

(btw 做咩咁睇唔開用 Lebara )

push+支持
不過一定要小心確認每個都係人

telegram轉discord絕對無問題
反正出嚟嘅人需要效率
但連登一定要繼續做資訊集中地
連登絕對係士氣集中地
今次香港保衛戰高登完全無聲氣
以後連登就拎哂高登以前嘅影響力

希望有人開到
我冇時間做到呢樣野

繼續push到有人開

Reddit 名言: Be the change you want to see.
套用返落你度又得
套落返呢幾日嘅situation 都得

我好想開 但我同香港時差差好遠
mon唔到個grp

推上熱門

discord唔係咁易搞
roles bot commands都可以搞好耐
搵個it要有一定程度
加埋俾錢用nitro version
要tg萬幾二萬人入會難好多

推到有人識搞嘅出嚟 telegram真係唔掂

幾萬人個group點樣逐個比invite code?

Good idea but is it safe enough？

係俾code所有人之後 要admin check個user id再俾入
好麻煩我知 但好過telegram

註冊新email 同埋唔好用真名，基本上冇乜問題

不過setup同搵admin就有啲複雜

No one knows. It’s just an idea. All I know is, we can try. If people are already being arrested by hosting a telegram group, what’s left to be feared for?

現場網絡唔好
可能收唔到

Push

唔知用唔用到openmailbox 開acc?
申請方便又唔會要你個人資料（例如電話同常用email做雙重認證）

呢個真 依家唔知邊個敢接admin呢個位

如果單純text都可以
但voice就可能難啲
個人想法

前幾日一早已經有人開左
Discord 仲安全好多

隨時改tag email 都冇問題
更加可以用權限 分頻道

問題係
唔方便、要下載，就會唔多人用，咁就失去發佈消息嘅原意
但方便，就代表鬼都易入谷
個方便性同有冇鬼係give and take

😮😮😮

同意，樓主開？

有道理

注意力係有限資源
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post

認同請幫推

但現場前線最大問題係無網上
唔係應該回歸原始人肉傳軍情部隊咩

不過的確前期小隊部署，可以提升防狗能力

大家分好唒兵種先
支援都要了解自己嘅崗位
有負責整鐵欄鐵馬嘅, 有送物資嘅
大家出力等義士可以休息多啲
最緊要係有幾百個負責企喺後面充場面同處理催淚彈

情報人員都好緊要
要有人渣大聲公報告前後狀況
尋日前線人衝緊嗰陣後排大大堆人仲未知咩事
前線物資飽和和排又係唔知

引左警力去中環金鍾，我地就可以去議員屋企睇樓啦

搵到議員身處位置 搞鳩佢地

PUSHHHHHHHH

如果已經有 就可以唔洗再開
大家join呢個

Discord可以開隱藏channel 好重要嘅要討論可以咁做

最緊要有組織
要分區分地點嘅話
admin再分channel

香港人

因為我唔係admin 我都係前幾日係twitter 見到
我先知 建議同admin講 右手邊有個皇冠就係

個resend verification好慢
留唔到言

係見過面前線認證咗先俾入

兄弟，我前幾日都有諗住話用Discord
英雄所見略同

所以我都有諗過點樣整

幫推